其實我地點解唔去主動同大陸網民weconnect?

係街到見到佢地用普通話同佢地解釋今次事件 記得要友善d

推

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

中共網管唔係講玩

係街同大陸人講咋喎

Push

sorry巴打，系城管（香港分部），打L錯sor9

佢系統係一有相關嘅圖片字眼
都已經自動error 片嘅話先會耐啲

謝推

一定有 所以文字都要用圖，如果唔係根本過唔到

真係要好L7有耐性 同埋熟返佢地文化識同佢地溝通先做到

香港五毛唔應戰，仲諗大陸
仲未講藍絲你都感化唔到，走去諗感化大陸人

香港電話好多申請唔到

其實唔係想打擊你
大陸咁多人你感化得幾多
俾你感化到佢地又敢做啲咩丫
最多咪收埋把口唔插咀
加上出得聲嘅大部分係網軍
其餘都係撐共 普通大陸豬加兩把嘴個啲
跟本唔在意你地邊個啱定錯 純食花生

如果你身邊有深藍，或者有茶樓遇著口水佬
就知果種思想係根深蒂固
只能講你好天真
但天真或者係好事黎既

係街到同佢地傾下計都好

希望多啲有耐性嘅人睇到然後同佢地weconnect
但我無乜

要克服
將佢地變成我地盟友既話
好打好多

試過同前大陸frd講到成肚氣
講到佢承認自己錯
過一排條撚樣又講暴徒乜乜乜

已絕交

大陸既監管+信息封鎖+日日洗腦唔係講笑，你轉攻唔係住大陸既大陸人先可能易d

咪撚on9啦 太空卡

同班無腦藍屍講買太空卡註冊連登有咩分別

微博好似要實名證認

傻啦
唔係住大陸嘅大陸人
佢地唔知點解總係特別有愛國情操

利申：外國撚

微博 食得架

之前睇過啲高質素嘢
大陸仲有清醒嘅人

(少殘體慎入)

教育問題嚟
如果你一出世, 我就同你講地球係平嘅
跟住我依家同你講其實地球有可能係圓嘅
你會接受唔到
(同宗教一樣)
自我身份保護機制嚟, 一定係覺得自己最熟悉嘅嘢係最啱
要花好長時間同好多心機先改變到

圖都會出唔到

試過po 一張「我們不是港獨」既圖上wb
即刻被限流
閱讀量係0

已用過好多方法去測試
其他po 冇問題 唔關我acc 事
係港獨呢個字圖都唔出得

用簡稱 gd

係 所以好麻煩
本身對大陸文化環境冇認識既好難可以做到文宣

仲有佢地好多時唔係AI 監控
特別係片既話，直情有人肉眼睇過check過

而且po 左上去後
點令人睇到都係一個問題
本身中國就人多 每分每秒都有幾千萬個新資訊出現係網絡上
唔好話呢類敏感topic 喇
根本本身出普通po都好難比人睇到

同意，佢地一覺醒咗個威力會好大